佢叫劉業成 唔係劉業正 唔好搞錯人

劉業正依隻狗不可否認係有D料到

推

要推，長輩圖要廣傳

唔好玩啦佢做一陣就退番休架啦

屌你老母仲唔孝敬班警察屋企人仲等乜呀